有無邊部懷舊遊戲機屌得過？

之前買過月光寶盒唔錯
但始終太大
想要手提版(唔要手機裝模擬器)
同玩到ps1 game

請問各位巴打有無推介？

推

PS自己出懷舊PS1

但得20隻game
仲要唔係隻隻啱玩